唔讀書，都唔知自己咁撚憎讀書

真係有苦自己知

人生好似無意義

我明